［認真］點樣去搵一份看舖兼職

想搵一份糖果店/party room/一人衫店呢類可以淨係坐之後可以用手機嘅工 但係上網好難搵到 有咩途經搵到呢啲工？

Lm

walk in去問

Push

軟件台？

通常請靚女

睇有無人介紹
但悶到仆街喎